be water my friends

走呀，仲有西鐵快啲走呀。
元朗佢咁逼法會圍捕曬。
一個都不能少。